如果我撞到架恒持，我會唔會干犯國安法？

如題

我撞爛咗恆持會唔會告我分裂國家㗎？

撞到中國車你死咗啦

爆炸死？

呵欠欠好掛住你啊 出山對戰JJ樹啦

第一時拉你去切J J先

用恆持6切？

6架一齊切鳩你

痕鳩軟

破壞交通工具係終身

思覺失調？

咁又唔洗擔心住

黎緊幾年都係得紙紮版

架車係幻想出來啫

及早求醫

得罪你？

唔關㗎車事
係睇車主同埋事主背景

有心搞你嘅
你隻腳踢到㗎bb車都犯國安法

你揸一架非恒池嘅車已經犯左

你悔辱國家尊嚴

梳

難得電視再睇唔到佢
仲乜要係度仲提佢

即時炸死啦，直入殮房

金仔高射炮